中國對美國駐華使領館人員實施限制

【有線新聞】中國對美國駐華使領館人員實施限制，回應美國早前限制中國外交官活動。

外交部表示，近日已發出外交照會，並對美國駐華使領館及其人員的活動，採取對等限制，受影響的包括美駐港總領事館。外交部批評，美國自去年10月對中國駐美使領館及人員，多次推出限制措施，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，干擾中美關係和雙邊正常交往，敦促美方及早撤銷錯誤做法。

戰爭近了